{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/brook5",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ブルック5"
    },
    "text": "ブルック5\n京畿道 加平郡 加平邑 胎封杜密路 162\n加平・カルボン山の麓に位置するブルック5は、プールヴィラをはじめ、様々な客室20室が用意された大規模のペンションだ。秀麗な景色とモダンなインテリア、ハイレベルの施設で名をはせている。 ブルック5はプールヴィラ、キッズルーム、スタンダードなどの客室を保持している。客室の大きさは2人用から4人用までなので、カップルや家族が水入らずの時間を過ごすのに最適だ。室内に個別のプールが付いているプールヴィラ客室は5つ、室内ジャングルジムとベビーバスタブ、幼児用食器、哺乳瓶消毒器、幼児用便器などがあるキッズルーム客室は2つある。他はスタンダード客室で営業されている。客室ごとにスパを楽しめるワールプールバスがある部屋とない部屋があるので予約の前に確認が必要だ。客室には調理が可能なキッチンが完備されている。個別のバーベキュールームが設けられているので便利だ。 ブルック5の最大の自慢は年中利用できる温水プールだ。宿泊客なら誰もが利用できるプールは、縦横30m・7mに至るほど規模が大きい方だ。大人用プールと幼児用のプールが別々にあり、冬季は大人用プールのみ営業している。プールサイドにカフェスペースを1、2階に設け、水泳を楽しみながら休めるようになっている。コーヒーマシンが備えられており、セルフで利用可能だ。プールのすぐ前には杜密川が流れており、夏は水遊びが楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルック5はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ブルック5は京畿道加平郡加平邑胎封杜密路162に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルック5はどのような客室がありますか？",
            "answer": "ブルック5にはプールヴィラ、キッズルーム、スタンダードなどの客室があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールヴィラ客室には個別のプールが付いています。"
        },
        {
            "question": "キッズルーム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッズルーム客室には室内ジャングルジムとベビーバスタブ、幼児用食器、哺乳瓶消毒器、幼児用便器などがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルック5には温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、ブルック5には年中利用できる温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "プールは縦横30m・7mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は宿泊客に限られていますか？",
            "answer": "いいえ、プールの利用は宿泊客だけでなく、一般の方も利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールサイドにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、プールサイドにはカフェスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "プールのそばには川がありますか？",
            "answer": "はい、プールのすぐ前には杜密川が流れています。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が楽しめますか？",
            "answer": "夏季には水遊びが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 353
    }
}